{
  "Translate any tweet into multiple languages and then re-post it": "任意のツイートを複数の言語に翻訳して再投稿する",
  "With the tweet translator, you can easily translate tweets into multiple languages and re-post them to your account.": "ツイート翻訳ツールを使用すると、ツイートを簡単に複数の言語に翻訳し、アカウントに再投稿できます。",
  "The tweets search engine helps you with Twitter marketing": "트윗 검색 엔진이 트위터 마케팅을 도와줍니다",
  "TwitterXDownload offers a powerful trending tweet search function, helping you track popular Twitter creators and trending tweets.": "TwitterXDownload는 강력한 트렌드 트윗 검색 기능을 제공하여 인기 있는 트위터 크리에이터와 화제의 트윗을 추적할 수 있도록 도와줍니다.",
  "The AI Writer helps you create viral tweets": "AI 작가가 바이럴 트윗 작성을 도와드립니다",
  "Build upon millions of popular tweets, this AI writer helps you create viral content and effectively boost your Twitter influence.": "수백만 개의 인기 트윗을 기반으로 이 AI 작가는 바이럴 콘텐츠를 제작하여 트위터 영향력을 효과적으로 높일 수 있게 돕습니다.",
  "More Features": "추가 기능",
  "Movie": "장편 영상",
  "New-Old": "최신순",
  "Old-New": "오래된순",
  "Random": "무작위",
  "Sort Type": "정렬 방식",
  "TwitterXDownload": "TwitterXDownload",
  "The fastest and most reliable Twitter video downloader. Free to use, no registration required.": "가장 빠르고 신뢰할 수 있는 트위터 비디오 다운로더. 무료로 사용 가능하며 등록이 필요 없습니다.",
  "Home": "홈",
  "About Us": "회사 소개",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Terms of Service": "서비스 이용약관",
  "Other Links": "기타 링크",
  "Contact Us": "문의하기",
  "All rights reserved.": "모든 권리 보유",
  "Hot Tweets": "인기 트윗",
  "Load More": "더 보기",
  "Download Twitter video and all content": "트위터 비디오와 모든 콘텐츠 다운로드",
  "TwitterXDownload is an online web app to download twitter videos and all content to your computer directly. Twitter videos and Twitter GIFs are embedded in the tweet, so to download twitter videos online, you need to copy the tweet URL/link and paste it in the above text box. Our Twitter X download service will extract the twitter to mp4 link from the tweet and you can save twitter videos to your computer.": "TwitterXDownload는 트위터 비디오와 모든 콘텐츠를 컴퓨터에 직접 다운로드할 수 있는 온라인 웹 앱입니다. 트위터 비디오와 GIF는 트윗에 포함되어 있으므로, 온라인으로 다운로드하려면 트윗 URL/링크를 복사하여 위의 텍스트 상자에 붙여넣기만 하면 됩니다. 우리의 Twitter X 다운로드 서비스가 트윗에서 mp4 링크를 추출하여 비디오를 컴퓨터에 저장할 수 있게 해드립니다.",
  "All the videos and images are loaded directly from twitter CDN.": "모든 비디오와 이미지는 트위터 CDN에서 직접 로드됩니다.",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Submit": "제출",
  "Cancel": "취소",
  "How do I download Twitter videos?": "트위터 비디오를 어떻게 다운로드하나요?",
  "Simply paste the Twitter video URL into the input box above and click the Download button. Our service will process the video and provide you with a download link.": "트위터 비디오 URL을 위의 입력창에 붙여넣고 다운로드 버튼을 클릭하기만 하면 됩니다. 우리 서비스가 비디오를 처리하여 다운로드 링크를 제공해 드립니다.",
  "Will it really be free forever?": "정말 영원히 무료인가요?",
  "Yes, our download service will forever free, no hidden charges or registration requirements.": "네, 저희 다운로드 서비스는 영원히 무료이며, 숨겨진 비용이나 회원가입 요구가 없습니다.",
  "What video formats are supported?": "어떤 비디오 형식을 지원하나요?",
  "We support all video formats available on Twitter, including MP4 and other common formats. The quality of the downloaded video will match the original.": "트위터에서 사용 가능한 모든 비디오 형식(MP4 및 기타 일반 형식 포함)을 지원합니다. 다운로드된 비디오의 품질은 원본과 동일합니다.",
  "Search Tweets": "트윗 검색",
  "Downloader": "다운로더",
  "Download": "다운로드",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Free and No Registration Required": "무료이며 등록 불필요",
  "Download Twitter Video And ALL": "트위터 비디오와 모든 콘텐츠 다운로드",
  "Hot Creators": "인기 크리에이터",
  "Follow": "팔로우",
  "Plugin": "플러그인",
  "Goto Tweet": "트윗으로 이동",
  "Share": "공유",
  "Explore": "탐색",
  "Please enter a twitter status url": "트위터 상태 URL을 입력해주세요",
  "Invalid twitter status url format": "잘못된 트위터 상태 URL 형식",
  "Search Conditions": "검색 조건",
  "Search Results": "검색 결과",
  "Content Type": "콘텐츠 유형",
  "Date Range": "날짜 범위",
  "Search": "검색",
  "Clear": "초기화",
  "Search results will be displayed here": "검색 결과가 여기에 표시됩니다",
  "All": "전체",
  "Week": "주간",
  "Month": "월간",
  "Quarter": "분기",
  "Video": "비디오",
  "Image": "이미지",
  "Fetch": "가져오기",
  "Re-Publish": "재게시",
  "Tweets Editor": "트윗 편집기",
  "Parse Result": "분석 결과",
  "Re-Publish these tweets to your Twitter account. You can edit tweets before publishing. Also you can try use 'Translate to' to other languages.": "이 트윗들을 당신의 트위터 계정에 재게시합니다. 게시하기 전에 트윗을 편집할 수 있습니다. 또한 '번역하기' 기능을 사용하여 다른 언어로 번역할 수 있습니다.",
  "Go to https://developer.x.com to get your API keys and set App permissions to 'Read and write' in user authentication settings. Free plan is Enough, your API keys will only stored in your browser.": "https://developer.x.com 에서 API 키를 발급받고, 사용자 인증 설정에서 앱 권한을 \"읽기 및 쓰기\"로 설정하세요. 무료 플랜이면 충분하며, API 키는 브라우저에만 저장됩니다.",
  "You will publish $1 tweets": "$1개의 트윗을 게시합니다",
  "Translate to": "번역하기",
  "Warning": "경고",
  "Are you sure you want to delete this tweet?": "이 트윗을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this media?": "이 미디어를 삭제하시겠습니까?",
  "Confirm": "확인",
  "Add Media": "미디어 추가",
  "Insert": "삽입",
  "Delete": "삭제",
  "Self Hosted": "자체 호스팅",
  "Exit": "종료",
  "Nothing to publish": "게시할 트윗이 없습니다",
  "Will exceed the API limit of 17 tweets every 24 hours": "24시간 동안 17개의 트윗을 초과합니다",
  "Please set your api keys": "API 키를 설정해주세요",
  "All tweets published successfully": "모든 트윗이 성공적으로 게시되었습니다",
  "Friends Link": "친구 링크",
  "Please enter the admin password": "관리자 비밀번호를 입력해주세요",
  "Hide this tweet from homepage?": "홈페이지에서 이 트윗을 숨기기?",
  "Delete this tweet from database?": "데이터베이스에서 이 트윗을 삭제하기?",
  "Hide this tweet": "이 트윗을 숨기기",
  "Delete this tweet": "이 트윗을 삭제하기",
  "Hide all tweets from this account on homepage?": "이 계정의 트윗을 홈페이지에서 숨기기?",
  "Hide this account": "이 계정을 숨기기",
  "Show this tweet": "이 트윗을 홈페이지에서 표시하기",
  "Show this tweet on homepage?": "홈페이지에서 이 트윗을 표시하기?",
  "Today": "오늘",
  "Post At": "게시 시간",
  "Import API keys": "API 키 가져오기",
  "Export API keys": "API 키 내보내기",
  "Invalid API keys": "잘못된 API 키",
  "Invalid admin password": "잘못된 관리자 비밀번호",
  "Tweet shown successfully": "트윗이 성공적으로 표시되었습니다",
  "This tweet will be shown on homepage": "이 트윗이 홈페이지에 표시됩니다",
  "Tweet hidden successfully": "트윗이 성공적으로 숨겨졌습니다",
  "This tweet will be hidden on homepage": "이 트윗이 홈페이지에서 숨겨집니다",
  "Tweet deleted successfully": "트윗이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "This tweet will be deleted from database": "이 트윗이 데이터베이스에서 삭제됩니다",
  "Search results may contain adult content. You must be at least 18 years old to continue.": "검색 결과에 성인 콘텐츠가 포함될 수 있습니다. 계속하려면 18세 이상이어야 합니다.",
  "Birth date": "생년월일",
  "View All": "모두 보기",
  "Download All": "모두 다운로드",
  "Goto Article": "게시물로 이동",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Sign In with Google": "Google로 로그인",
  "Sign In with Twitter(X)": "Twitter(X)로 로그인",
  "Magzine": "매거진",
  "AI Writer": "AI 작가",
  "Twitter Downloader": "Twitter 다운로더",
  "Generate": "생성하기",
  "Pay": "결제하기",
  "Save": "절약",
  "Standard": "표준",
  "Top Up": "충전하기",
  "Back": "뒤로",
  "Apply": "신청하기",
  "Reapply": "재신청",
  "Under review": "검토 중",
  "Available": "사용 가능",
  "Rejected": "거절됨",
  "Copied": "복사됨",
  "Go to Pay": "결제하러 가기",
  "Waiting for payment": "결제 대기 중",
  "Payment order has been created": "결제 주문이 생성되었습니다",
  "Go to Pay within $1": "$1 안에 결제하기",
  "Bonus": "보너스",
  "Open any Exchange/Wallet app": "원하는 거래소/지갑 앱을 여세요",
  "Switch to $1 Page": "$1 페이지로 전환",
  "Step": "단계",
  "Use": "사용하기",
  "On-Chain Withdraw": "온체인 출금",
  "Choose": "선택하기",
  "Network": "네트워크",
  "Arrival $1 mins": "$1 분 내 도착",
  "Fee": "수수료",
  "amount": "금액",
  "Click": "클릭하기",
  "History": "기록",
  "Failed": "실패함",
  "Markets": "마켓",
  "Trade": "거래",
  "Futures": "선물",
  "Assets": "자산",
  "Parameter error": "파라미터 오류",
  "Loading payment details": "결제 정보를 불러오는 중",
  "Creating a payment order": "결제 주문을 생성하는 중",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Waiting": "대기 중",
  "Verifying": "검증 중",
  "Recent Tweet": "최신 트윗",
  "Publish": "게시",
  "Publish to Twitter": "트위터에 게시",
  "Generating": "생성 중",
  "Select media file": "미디어 파일 선택",
  "Create with AI": "AI로 만들기",
  "Search on Google": "Google에서 검색",
  "will use $1 credits": "$1 크레딧을 사용합니다",
  "1st AI for writing tweets": "트윗 작성을 위한 최초의 AI",
  "Trained on hundreds of thousands of viral tweets, automatically adds images to tweets and translates them into multiple languages, helping you easily gain followers.": "수십만 개의 바이럴 트윗으로 학습되어, 트윗에 자동으로 이미지를 추가하고 여러 언어로 번역해 손쉽게 팔로워를 늘릴 수 있게 도와줍니다.",
  "Please enter a prompt": "프롬프트를 입력하세요",
  "AI returned no tweets": "AI가 트윗을 반환하지 않았습니다",
  "Total Tweets": "총 트윗 수",
  "At least one tweet is required": "최소 한 개의 트윗이 필요합니다",
  "Create tweets about Tesla founder Elon Musk.": "테슬라 창업자 일론 머스크에 대한 트윗을 작성하세요.",
  "Create tweets about the health benefits of meditation.": "명상의 건강상 이점에 대한 트윗을 작성하세요.",
  "Create tweets about the history of space exploration.": "우주 탐사의 역사에 대한 트윗을 작성하세요.",
  "You have an incomplete payment.": "미완료 결제가 있습니다.",
  "Scan the QR code or copy&paste the address": "QR 코드를 스캔하거나 주소를 복사해 붙여넣으세요",
  "Please enter the amount of $1 you want to top up": "충전할 $1 금액을 입력하세요",
  "Clicking the Confirm button will cancel this payment! If you are in the process of making a payment, please click the Back button and wait for the payment status notification.": "확인 버튼을 누르면 이 결제가 취소됩니다! 결제 중이라면 뒤로가기를 눌러 상태 알림을 기다려 주세요.",
  "TwitterXDownload is an open source project. You can use its source code to deploy your own Twitter video/image downloader website, apply for Google Adsense, and generate revenue through your own operations and traffic.": "TwitterXDownload 는 오픈 소스 프로젝트입니다. 소스 코드를 활용해 자체 Twitter 동영상/이미지 다운로드 사이트를 구축하고 Google Adsense 를 신청해 트래픽으로 수익을 만들 수 있습니다.",
  "However, crawling tweets from your own website requires configuring an API Key and using API Credits. Each tweet crawled that is not cached in the database will use 1 API Credits.": "하지만, 자신의 웹사이트에서 트윗을 수집하려면 API 키를 설정하고 API 크레딧을 사용해야 합니다. 데이터베이스에 캐시되지 않은 각 트윗은 API 크레딧 1개를 사용합니다.",
  "Each user is given $1 API credits. You can purchase $2 API credits for $$3, and choosing a larger amount offers significant discounts.": "각 사용자에게는 $1 API 크레딧이 제공됩니다. $$3 로 $2 API 크레딧을 구매할 수 있으며, 더 큰 금액을 선택하면 할인 폭이 커집니다."
}
